你確保一條線比打工仔返工,有冇保障到放工?

政府點回就冇人知, 但係成班打工仔比你半天吊, 我只係想你記住聽日打工仔放工出事既Risk 係你地親手整出黎. 責無旁貸.

hi mon post狗

驚就唔好返工